知名香港YOUTUBER已經搵大陸人做嘉賓

可喜可賀
接軌了接軌了

知名？

依家無人識你喎

大j哥哥 肥咗？

原來係大丁同笑波子

知名？樓主係右邊個死毒撚肥仔 完

樓主係youtuber本人

Who.jpg